想借錢買牛熊 依家邊間最抵?

稅貸好似完晒
仲有邊間有平錢借

認真？

#227275 增肥絲大隻

開定weibo帳號先

哇屌 原來係賤種支那狗

背脊同屎怱好多暗瘡印

影屎忽上連登唔知做乜
cls反社會人格障礙

多圖 好想食灌腸餃

哇屌條友開餐食屎都上黎開post share比大家睇

有案低原來唔可以做保險同保安

原來係條低學歷有案底保險狗保安狗
個post入面仲話想做狗

條賤種狗每日仲要開幾個post洗底
大家知咩料啦

珍

1

7